# README #

Задание для бекэнда

Приложение использует Fake Api (реальные запросы не отправляются).

В консоли браузера можно увидеть какие запросы были отправлены и какой ответ был получен.

Для отключения Fake Api в index.html удалите подключение скриптов в разделе "fake api"

В fake api заданы 2 пользователя:
 - admin: admin
 - user: user